代出post 香港抗爭者誓詞

撘上撘代出post

誓詞的目的其實很天真而且簡單，以最近局勢而論，只希望進一步能時刻提醒自己和其他抗爭者所做的一切，一定要跟極權政府，藍絲，黑警，黑社會所做的不一樣，亦用以對比黑警誓詞的荒謬，所有行動應以俠義精神為本，以公義為先。(講L完)

誓詞全文：

本人（姓名)，謹以至誠作出宣言 / 向全能之主發誓
本人將竭誠為香港之民主、自由、公義效力為反極權抗爭者
以俠義為本，儆惡懲奸，不畏懼，不徇私，不姦淫擄掠
不對街坊老幼懷惡意，不作無故破壞攻擊
忠誠行使逆權公民之權利
執行捍衞我城之職責，不篤灰，不割蓆
毫不懷疑地履行對抗暴政並合乎公義之行動
光復香港，時代革命

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家繼續做落去！（分析長文）

全文見此：

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

1

運動面臨重大危機，成立《行動者議會》刻不容緩，可能是唯一出路